岩岩我又點著左枝煙對住班阿婆係咁噴！！！！

行行下街見到班阿婆妹下妹下咁
之我我專登行快啲去佢地成班前面 點著枝煙係咁扯
成班阿婆個表情面目猙獰咁 好似就黎斷氣咁
見到佢地掩哂口面就覺得好爽
反正佢地都差唔多時候聞元寶蠟燭香
提早幫佢地練習定先

邊區多阿婆阻街可以pm我
我可以幫手為民除害

好人好事 值得表揚

對事唔對人

Ching 好波

我都會專登噴向啲大陸人到

巴打做到野
好想資助你買煙
pm我

ching ho ball

你食多啲 又噴多啲
呢個世界又少啲煙剷同廢老 一舉兩得呀巴打

Ching Ho ball!

笑撚到仆街但皮已負

樓上覺得係好人好事既
老左點算

係咪得我一個睇過篇野？

應該啦

不如你下次食完一淡之後沖過去咀對咀過d二手煙比佢可能仲正！

見到啲廢老左閃右避 好撚爽

靚波，啲廢老唔俾啲教訓佢地唔得！👍🏿👍🏿🤣